毒撚問人攞電話會唔會成功?

其實有冇可能成功? 啲女會唔會肯俾你?

利申:毒撚一名

畀你都冇用啦

點解咁講

咪又係做兵

ig先啦
如果ig都唔比就

如果生得中上樣呢?

俾ig 重要過俾電話?

賣保險既一定俾你

其實毒撚通常分2種
一係呀源
一係金城武

你係呀源type 點拎電話都冇用
你係金城武個隻就自然唔洗拎電話

結論：毒撚主動拎電話都係冇用

有家底毒撚不適用

今時今日拎電話都無用

不要以毒撚之名

問咗先算

why?

你攞咗人電話人地咪又係應你去沖涼先
佢肯畀你follow ig就唔同啦，你可以因應佢post乜黎打開話題，佢真心應你機會都大啲（不過唔好一follow完人就咁做，好變態，過多一排先）

阿源type嘅話 主動問都唔會俾?

唔會

條女好人咪俾
唔理你感受咪唔俾

不能同意更多
只要你談吐正常 帶點幽默(但唔係爛gag當有趣)
同d女相處都算融洽嘅話就果斷問佢ig啦
之後再喺ig傾排 再close d嘅時候就攞電話啦
識女同打d獅子老虎狩獵差不多
要按部就班慢慢黎 時機到就唔好猶豫 即刻上
如果唔係肥矮毒嘅宅女都食唔到

諗住用message可以溝到女?
根本就唔會覆你
而毒撚係唔會打電話比人

攞電話唔難,得就得唔得就唔得!!!但之後要點做先係重點.約出嚟之後做啲咩？會唔會有得再約先係最難啊,巴打!

就算醜樣都照俾?

會，個陣我地2個都唔識，佢坐我隔離問我可唔可以借部macbook比佢交Assignment，跟著抄左佢牌